［考古］2006年防暴警察演練

模擬示威者果邊都幾落力